Google Map好黃

有時經過街邊

見到之前噴漆噴過嘅口號

大部分已經被蓋過 有一點點嘅失落
但蓋唔過我地香港人嘅心

所以我屎忽痕用Google Map嘅街景望下

Keep下內心果團火

無理由會有咖咼
呢啲街景 早10年都應該影定
無乜點變
除非呢一兩年專登renew

街景嘅右下角可以睇到佢個拍攝日期

on 9仔，GOOGLE係黃就唔會黃標黃絲KOL啦！
GOOGLE街景就一直經常更新！
有時間打J，留返D體力泥戰鬥好過啦

我就大把體力 又打J又戰鬥嘅

APPLE好黃 OK
GOOGLE好黃 ON9

Sorry lor

會成日影嘅 有啲唔係經常用嘅街道先少更新

唔洗 連登係咁

係咩
真係唔知
我以為幾年影一次
但點解要成日影既
正常都無乜變分

好多新樓起好 所以update返

小江V

其實咩叫(小江V)

港豬發現

有時改道 有時變雙白呢啲
同埋可以睇返指定時間 佢出車影影影影 之後update

小江 聽過好多版本